我朋友賺六皮一個月，但係佢話佢只係交一萬蚊稅

正唔正常

正常

自僱人士?
同埋可以有好多野扣到稅(供樓利息, 供養子女父母等), 同埋今日好似免75% 稅, 所以實交1皮唔出奇

正常
扣供樓利息
扣進修
扣捐款
扣供養2老
扣供養子女

交一萬，都差不多

退稅唔知75定100%(有上限)

正常
Btw交緊60萬稅 一萬行撚開啦